
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-02-15 22:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: Ohh no I didn't, the crew on the boat gave me spare bandaids for me to take 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-02-19 18:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No I haven't gotten anything back yet Lou 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-02-24 16:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No we said I would come and pick Lily up in the morning 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-02-28 09:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: Actually no come at 11 still 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-03-03 20:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No I'm not üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-03-09 13:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No I don't seem to have the receipt. I do know though I kept it somewhere in the house. It could in the kitchen drawers or in the office drawers

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-03-12 20:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No nothing at uni...so far 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-03-13 20:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No the tv show Dark Angel

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-03-14 07:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: I got up early for no reason hmmmm

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-03-14 11:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: Ohhh no üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-03-14 11:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: Maybe I could stop the blast with my hands ü§î

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-03-15 07:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No show was on

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-03-23 13:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No I'm in the class now

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-24 15:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No one ever stays behind now 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-03-29 07:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No I don't 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-03-30 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: There is no APA for this at all

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-03-30 13:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: I'm waiting out the front and no one is here 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-03-30 13:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: And the timetable says no class 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-04-26 13:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No more masked after Friday

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-05-09 10:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No more fish and chips hmmmmmmm üò§üò§üò§

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-05-12 19:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No you didn't Lou 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-05-25 08:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: Can you take yourself off no caller id?

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-05-29 17:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No I am home now Lou, I was just about to call you to ask what I can eat for dinner üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-06-23 11:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: No it was not. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-07-18 08:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.30)
Text: And now you're responding in such an immature way telling me to stop paying and not to come to court tomorrow.
