
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-04-05 07:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay, you don't have to reply. I'll see you later tonight

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-04-05 09:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Oh okay then Lou, I don't mind I can come Lou? And then I can stay with you guys until Monday morning when I start my uni classes again

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-04-06 18:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Are you okay Lou?

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-04-21 19:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then my Lou üë¶üèª

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-05-06 11:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-05-09 10:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ahhh okay 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-05-09 10:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: We must only eat the vegan okay?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-05-12 19:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Hmmm it's okay my Lou üë¶üèª

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-05-12 19:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: He will be okay though 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-05-14 17:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay come down and look after Lily and I'll go 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-05-15 11:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: It's okay my Lou 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-06-02 19:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay that sounds my Lou 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-06-07 16:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Hmmmm okay then Lou 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-06-08 14:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ohh okay then my Lou 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-06-21 21:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Is Lily okay? 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-06-21 21:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: If you message me saying to come back to your place later then I will okay? 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-06-23 11:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay, you have stated to me that you don't need me to come to your home. This means that I should not be receiving messages from you tomorrow at 4 o'clock in the morning. 

What are you wanting to do with the kids?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-07-01 12:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: I am asking to have Lily for the night tonight if that is okay with you

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-07-01 21:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then, what suits you?

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-07-01 21:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-07-13 09:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-07-15 20:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay Louisa. 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-07-19 18:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: I answered all the questions it was worth 45% and I only needed to get 8% to pass the unit 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-07-23 06:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay Louisa. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-07-23 06:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay Louisa. 
