
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-02-16 11:06:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.50)
Text: Did you like evil planner Lily photo?? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-02-16 11:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Ohh that's annoying Lou!! 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-10-10 10:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: At the moment her tone has not been great as she is needing to continuously cough and she is going back into her arching of her back 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-11-20 16:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: My sister has been abused again üòî

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-12-28 19:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: The prison abolition movement 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-01-12 15:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Because you judge me on so much Louisa and I get sick of it 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-01-16 15:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: How have I insulted you?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-02-02 13:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Every time I open my mouth wide there is pain on one side 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-19 18:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Lily sounds angry 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-03-02 07:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Hmmm I have been awake since 4am with pain Lou

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-03-02 14:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: I think I got sick from the medicine 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-03-14 11:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: No I went and got it myself, no point getting just item delivered silly ü§™

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-03-30 14:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: We are angry twins

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-05-09 10:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Makes me feel sick Lou 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-05-22 16:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Maybe because we left she is sick now 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-09-08 09:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: You are a liar Louisa. 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-10-06 18:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Lily needs someone with her as she is sick

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-11-03 09:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: You should feel angry at yourself. 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-11-03 09:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: It's disturbing that you can't tell anyone what exactly happened. 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-11-10 20:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Keywords: understand
Text: Do you understand how angry I am? 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-12-18 17:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: It's not like we have no money right now whatsoever, we are still able to buy things and afford to do things if we need

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-07-12 19:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: No that's not it. It's like the iPad charger 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-12-21 08:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.51)
Text: Because I've still got a lot of stuff here that I can't fit anywhere and I have no room for additional things and I had told them this 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-09-22 15:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.52)
Text: You were allowed to have Lily for full custody and I had to accept that but because it's happening to you, you find it unfair. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-11-09 12:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.52)
Text: But why should I have them even there? Isn't it easier to just not have them at all? 
