
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-11-10 16:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I think it's where the books are on the shelf üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-11-10 16:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-11-10 16:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I know 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-11-10 16:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Which cubby?

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-11-10 16:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I didn't expect it to happen in Mosman park 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2021-11-10 16:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2021-11-10 16:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Have you seen this movie? 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-11-10 16:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It's called Inside Out

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2021-11-11 11:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: And it's fairly new 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-11-11 11:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmm why not?

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-11-11 12:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I saw Lulu 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-11-11 12:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm trying to do my audition right now. 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-11-11 12:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I spent way too much on takeaway last year I know this. 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2021-11-11 12:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I will work everyday next week except for a full day on Monday

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-11-11 15:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I will meet you at rugby 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-11-11 16:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Still on the train 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-11-12 16:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did you see it on the calendar???

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2021-11-13 07:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We should go 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2021-11-14 14:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How much do you need my Lulu?

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-11-14 14:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I transfer to you now 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-11-14 15:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://m.youtube.com/watch?v=50N3vWOlH90

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-11-14 16:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Done Lulu 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-11-14 16:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-11-15 11:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm that would be $190 each, it's more than liveable and we now get air con 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-11-15 11:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: So do I 
