
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-09-12 11:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I'm not sure what to get for lunch Lulu üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-11-22 12:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: They are not responsible only I am 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-12-16 15:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I'm not sure 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-01-27 10:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I'm not sure, it could be either 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-02-11 19:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I'm not too sure how I can parent Joshua Lou 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-02-21 08:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I have the mechanics here with my car, not too sure how long they will be 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-03-09 14:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I'm not sure how much the warranty is for it 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-06-02 15:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: Hmmm I'm not sure 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-07-10 11:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: For Joshua, I'm not too sure at the moment as my schedule after Tuesday is on and off

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-07-19 16:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: You just can't handle the truth about yourself. 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-09-20 09:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I'm just not too sure how to organise it because Lily still had the rhino virus they said 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-10-13 20:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: It is not fair that I get to do normal everyday life things and Lily does not. 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-09-26 08:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Keywords: sorry
Text: And no I don't sorry 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-28 12:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: It's really annoying but it took me ages to eat üò§üò§

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-11-29 16:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: Hmmmmm the trains have been cancelled üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüò°

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-05-30 17:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: Lou I'm alone üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-07-23 12:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: You're harming my friendships and my career. 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-09-08 10:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: Tell me exactly what happened then, why was Lily left alone? 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-09-21 16:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: You shouldn't have let Lily be alone. 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-09-23 11:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: I don't know what you mean. How have I offended you? 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-10-13 19:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: You mean for you to be with Lily alone?

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-10-18 10:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: Simple question Louisa: 

Why was Lily left alone?

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-10-27 08:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: We are doing okay we are both tired. That is up to you 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-11-05 18:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Text: The department of communities and child protection unit believe you shouldn't be with Lily alone as they have concerns and if they have concerns then that concerns me. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-11-19 11:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.25)
Keywords: understand
Text: I just don't get and understand how you could just let Lily be alone. 
