
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-10-09 14:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: My mum said donuts and crackers and dip 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-10-10 12:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Done Lulu!! 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-10-11 17:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-10-14 11:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Chinese food for lunch Lulu?

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-10-14 11:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Wokinabox??

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2021-10-15 08:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Bring Lily here when you are leaving and I can take her for you ‚ò∫Ô∏è

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2021-10-16 09:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ÔøºThis is Lily 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-10-16 14:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ÔøºÔøºÔøºÔøºÔøºÔøºÔøºÔøºÔøº

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2021-10-16 16:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How should I word it?

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-10-16 16:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I've said this so far 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-10-16 16:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Should I do it in a group message then?

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-10-16 16:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm the only one working right now 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-10-16 16:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I sent a message to both Belinda and Simon 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2021-10-16 16:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm really busy at the moment

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-10-16 16:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: This is what I need!!!

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-10-17 18:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I will come down stairs to grab it my Lulu üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-10-17 18:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: For doing what Lulu?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2021-10-17 18:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2021-10-18 15:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-10-18 18:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I've got the runs üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-10-21 19:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://www.facebook.com/92409946191/posts/10159544539106192/?d=n

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-10-24 09:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I sent 150 for you and 100 for the phone 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-10-26 11:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I have to work on Friday now

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-10-26 11:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'll be home soon

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-10-26 11:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How far are you Lulu?
