
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-11-09 10:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Take your time it's okay ‚ò∫Ô∏è

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-11-09 10:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay, I'm just going to take the bus to the doctor so I'll see you when you get home ‚ù§Ô∏è

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-11-09 12:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-11-09 15:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ohhh ummmm okay then üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-11-10 16:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: I know that's okay 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2021-11-10 16:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay Lulu 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2021-11-15 11:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay Lulu 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-11-15 12:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then Lulu 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2021-11-19 15:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then go underground 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-11-21 14:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay I will 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-11-26 14:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then Lulu üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-11-27 11:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: That's okay Lou 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-12-04 19:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Keywords: sorry
Text: I'm sorry. I'll learn to share more with you then 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2021-12-05 14:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then let's do it 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-12-05 14:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then let's do it 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-12-09 19:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay let's call now and talk then Lou 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-12-09 19:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Is everything okay?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2021-12-10 13:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay let's go to it

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2021-12-11 16:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: I'll probably be back around 7:30ish tonight, is that okay?

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-12-15 15:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay we are not finishing at 4 now üòú

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-12-16 10:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-12-16 10:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-12-16 15:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-12-16 15:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ahh okay 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-12-16 16:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay
