
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-03-26 08:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Or should I? 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-03-26 08:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Waiting for it to download 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-03-26 08:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmmmm üò§

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-03-26 10:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I got to tell everyone my idea for my script üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-03-26 19:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Because I'm driving 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-03-26 19:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I start early tomorrow

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-03-26 20:06:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-03-26 20:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ÔøºÔøºÔøºÔøº

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-03-26 23:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-03-26 23:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm I am home

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-03-27 07:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Of course I did Lou!! 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-03-27 10:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-03-27 11:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: They probably track your location and storm your house and take all your belongings üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-27 13:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Oh I see now Lou that makes sense now

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-03-27 13:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What will happen then if everything were to go through to court?

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-03-27 13:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-03-27 15:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where am I meeting you?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-03-28 10:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: New video on TikTok 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-03-28 11:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://amp.abc.net.au/article/100944638

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-03-28 11:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Which video?

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-03-28 11:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I didn't see that whole video 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-03-28 11:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I know what you mean now 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-03-28 11:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I haven't seen it 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-03-28 12:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://fb.watch/c0X8_0aiDA/

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-03-28 12:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did you see Will Smith yelling at him afterwards?
