
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-12-04 08:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.26)
Keywords: sorry
Text: I'm not sure sorry! 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-03-13 18:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.26)
Text: I've never seen such innocent eyes before Lou üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-03-26 20:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.26)
Text: Come on Lou let's not leave the night like that on a negative note 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-10-18 10:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: So you're complaining about posts on Facebook correct? 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-11-21 11:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Maybe because you blocked me that one time? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-01-09 17:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: I will arrive on Thursday morning at 8am this coming week and drop Lily off at 8am Sunday

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-01-09 18:06:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Now are we able to cooperate right now for Lily and organise me to pick her up Thursday 6pm and drop her off at Saturday 7pm?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-01-09 18:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Are we going to be doing the routine of pick Thursday 6pm and drop Saturday 7pm?

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-01-15 07:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: All because you've decided to cut your family doesn't mean everyone else has to. 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-01-31 10:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Was he nervous?

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-02-14 14:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: As soon as we left I cut my toe open and there all this blood üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-24 16:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: I'll drop him off home then I'll go to my chiro sessions 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-27 18:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Lou my arm is going to be cut open tomorrow üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-14 15:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: We have finished the class now they have cut 30 minutes off every in class because of covid üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-06-03 16:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: We can drop in and say hello he said 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-08-11 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Hey Lou do you want to come down for lunch because we went to outside the hospital had to be fire evacuated 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-08-20 21:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Put yourself on low power mode then 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-09-17 22:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Text: Yeah I told you that I had cheated on my previous girlfriends. 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-10-06 19:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.27)
Keywords: good
Text: You kind of don't and I don't find that a good enough excuse. 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-10-02 16:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.28)
Text: I can return one of them if it doesn't fit my Lulu ü•∞

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-01-12 19:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.28)
Text: Because it had nothing to do with you, you weren't even born Louisa and it's not like what happened so long ago in the last defines that person as that. 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-01-19 08:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.28)
Keywords: thank
Text: I didn't know that, thank you for telling me. Also o put Joshua's car seat next to the pram I was just leaving and realised it was in my car still üòä

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-17 15:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.28)
Text: Isn't it like a Skype thing? 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-07-18 09:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.28)
Text: So if she is not available I would like to pick her up on Wednesday

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-09-21 16:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.28)
Text: It's not like Lily is getting taken from you forever 
