
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-01-09 16:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Yes I do want that. 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-01-12 19:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: And why did you think bringing things up from a long time ago was a respectful thing to say about them? 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-01-20 16:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: I have to call the day before and get the time because it's at a different hospital. So at the moment, it could be anytime haha

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-01-24 20:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Haha does his nails need to be trimmed? 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-01-31 10:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: I forgot that they do allocated seating at school haha 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-02-01 16:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: well
Text: Oh okay then, well what can we do Lou? 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-02-02 14:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: It's been feeling like this since Monday üòî

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-02-12 13:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: You're welcome Lou 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-12 17:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Oh my goodness 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-02-16 07:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Oh my goodness 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-02-16 11:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Ahhh I think so, the one at Carousel so I think it is the one near me haha 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-17 12:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: My goodness 177 new cases of covid in WA today

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-21 12:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Aww I guess I can haha üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-02-22 13:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Yeah that is fine 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-22 13:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Yeah that is fine too Lou 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-23 16:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Why would it be a boy haha?

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-02-24 16:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Oh wait now they are finishing haha 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-02-27 20:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Yeah that is fine Lou 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-02-27 20:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Yeah that is fine 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-02-28 12:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: I'm still waiting to be seen haha

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-03-09 20:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: well
Text: Oh okay well we can get it tomorrow then

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-03-11 06:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: best
Text: You're the best and no one can beat you üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-03-12 21:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: ÔøºHmmmmmm cute üò§

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-03-18 11:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: well
Text: Ahh okay well I'll call her Dianne 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-03-23 19:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: best
Text: You're the best Lou and no one can beat you üë¶üèª
