
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-10-12 14:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Have fun showing off Lily ü•∞

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-01-16 09:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Why are you playing with my emotions like this?

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-01-28 09:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: I am fine. I have dealt with things like this many times through my life. 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-03-02 07:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Strong ones they said

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-03-26 08:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Lily will be strong willed too 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-03-27 10:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Keywords: trust
Text: Who would trust this

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-05-31 10:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Lily enjoyed her time here 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-06-19 09:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Okay, because one of the actors/directors from my play wants to work on scene stuff with me at 5pm and work on my audition

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-07-01 22:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Not at this current time. I am just wanting to be with the kids and have fun with them 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-09-22 07:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: The buttons that are like clip on and off are fine 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-08-27 12:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: That's so cute 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-11-13 07:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Those messages were very sweet Lulu and Joshua ü•∞

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-01-17 08:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: That was a very sweet audio message üòä

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-01-20 07:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: That's very cute üòä

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-01-28 09:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Very cute üòä

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-09 17:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: You're most welcome 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-03-09 18:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: She's very cute 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-03-12 20:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Watch Lily's face when she looks into the camera it's really cute 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-03-30 09:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: You are most welcome Lou 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-05-13 09:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: You are most welcome Lou üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-10-13 20:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: She looks really cute as usual 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-01-23 15:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Yeah that's fine! I asked so I could come down and get you guys won't be long 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-09-02 14:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Yes I am!!

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-03-23 18:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.51)
Text: Yes Lou that is absolutely correct!!

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-09-17 21:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.50)
Text: Great, so start acting like it and stop worrying about Joshua who can do normal things in his life. 
