
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-04-25 11:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You left...

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-04-26 10:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-04-26 10:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It was for uni 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-04-26 13:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Masks*

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-04-26 13:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I tagged you

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-04-26 13:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ohh I see üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-04-26 13:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: That's all you can say Lou 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-04-26 13:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It is her choice if she wanted to tell the officer 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-04-27 11:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where are you Lou?

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-04-27 11:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Looooooooouuuuu!!!!

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-04-28 14:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I forgot it was in my car, I didn't know you needed it today.

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-04-28 15:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I have finished now 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-04-28 15:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where are you guys?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-04-28 16:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-04-28 19:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://vt.tiktok.com/ZSdfeeadC/

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-05-01 10:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How did Joshua go?

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-05-01 11:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://youtu.be/KKWYfENFLSA

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-05-01 11:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://vt.tiktok.com/ZSdPr9GMH/

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-05-02 09:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I already did Lou 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-05-02 09:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I gave it to a lady there 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-05-02 09:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: About 5 minutes ago maybe more 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-05-02 11:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: GOOOOOO LOOOOUUU!!!!

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-05-03 11:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm getting more range with my arm Lou üòÇ‚ù§Ô∏è

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-05-03 11:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-05-03 12:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ÔøºLook at Lily standing at daycare 
