
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-07-23 06:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I am done with you. 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-07-23 06:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Log out of my account now. 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-07-23 06:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Have you logged out of my accounts? 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-07-23 07:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You do Louisa. 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-07-23 07:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You shouldn't have even been on my account. 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-07-23 07:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: A normal person wouldn't hack into their ex partners accounts. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-07-23 12:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Because every time I did you would judge me. 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-07-23 12:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I will see you on Tuesday afternoon for my pick up with Lily.

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-07-23 12:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: And again for the pick up on Friday.

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-07-23 12:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: But you act in such a way vindictive way towards people. 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-07-23 12:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You just can't handle being told. 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-07-23 12:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It's not your responsibility. 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-07-23 12:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You have. 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-07-23 12:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Who have you messaged? 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-07-23 12:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I didn't try anything on with her. 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-07-23 12:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You don't give my life meaning. 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-07-23 12:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: That's what you are trying to do

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-07-23 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Look at everything you're doing

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-07-23 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What are you even talking about!? 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-07-23 12:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Can't you see the way you're talking right now. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-07-23 12:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Your path is YOUR path. My path is not with you and I'm not on your path. 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-07-23 12:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Time passed already Louisa. You don't control me. 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-07-23 12:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: üëçüèª

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-07-24 15:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Why have you tried to call me?

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-07-24 16:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ?
