
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-07-10 10:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Text: Okay that's fair enough then, I did not know. 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-07-18 18:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: hope
Text: I hope tomorrow in court you get the things that you want for Joshua.

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-09-08 09:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: well
Text: Well I find it very disrespectful that you can't tell me what happened to Lily who is my daughter as well 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-09-17 21:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: care
Text: The same level of care needed. 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-09-17 22:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: care
Text: I do care. 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-10-09 09:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: care
Text: The way I'm speaking to you is reasonable due to the incident that occurred under your care of a 10 month old baby. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-11-16 16:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: care
Text: Lily wouldn't be in the hospital right now if you knew how to take care of her properly 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-12-16 13:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: good
Text: That modem car has got some really good reviews

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-09 21:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: good
Text: It was really good

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-02-21 11:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: good
Text: I noticed last night that Lily is really good at restaurants and going out 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-05-22 16:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: good
Text: Oh that's really good at least then 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-06-17 13:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: good
Text: She is being really good 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-01-23 18:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Text: That's a really nice memory to have Louisa üòä isn't it funny how a chain of thought can happen like that 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-05-12 18:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Text: Aww look at the innocence!! 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-10-10 10:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: good
Text: At the moment Lily's breathing has been more than good

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-03-23 18:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Text: I will be able to do it I promise you'll see, you'll all see!!! üëø

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-01-08 07:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Keywords: love
Text: I don't want to fight anymore Lulu. I'm tired of it, I hate it so much. I love you so much Louisa like I really do and I've always wanted to make things work with you. Again, I'm not choosing sides I hate this side choosing that you are telling me that I'm doing because I'm not because I don't want to. I love you and the kids and I always will

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-01-11 13:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Text: What do you want to do Louisa? Do you want to work things out? Do you want to do split time with Lily? What do you want to do?

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-11-05 18:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.49)
Text: Wow. That makes no sense but okay 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-05-04 09:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: I don't want to fight with you. I want us to resolve issues and move forward from them, if you don't want to do that then that's your decision Lou. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-08-31 10:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: Hmmmm okays then üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-09-06 19:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: Okays 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-09-14 08:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: Okays I will tell him 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-09-18 18:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: I will ask my sister okays?

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-10-16 15:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: Hmmmmm okays 
