
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-09-16 13:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ÔøºLook Lulu!!! Power rangers

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-09-16 13:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-09-16 14:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Can you message asking if I can do my session sometime next week???

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-09-16 14:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm working on Saturday

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-09-18 17:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You mean rose?

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2021-09-19 15:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hey Lulu üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è I'm just going to coles to grab some things I'll be back shortly 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2021-09-19 15:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Have you got keys?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-09-19 15:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lulu???

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2021-09-19 17:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What time are we leaving Lulu??

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-09-20 09:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ÔøºFor Lulu üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-09-20 15:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: LULU!!! You should apply for that job ü•∞ü•∞ü•∞

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-09-21 13:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Guess what Lulu!!! 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-09-21 14:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We may take a bit longer than expected 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2021-09-21 17:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-09-21 17:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: These ones??

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-09-21 17:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I don't think they have them 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-09-21 17:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ohh wait 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2021-09-21 17:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2021-09-21 17:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: These ones???

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-09-22 11:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I will get it all myself 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-09-22 13:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where are you??

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-09-22 16:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-09-22 17:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: When will you be home? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-09-23 07:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'll take it now one moment 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-09-23 08:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I can take Joshua to school still 
