
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-05-23 11:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I don't know what to do Lou 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-05-23 12:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What should we do?

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-05-23 12:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I need to find someone who can jump start the car for me. I'm figuring that part out 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-05-23 17:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Got my car started, Joshua and I will go get some food for dinner 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-05-24 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did you buy this??

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-05-25 08:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you trying to call me?

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-05-25 08:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Already did it 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-05-25 10:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-05-25 11:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Guess who got the agent!!!

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-05-25 11:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-05-25 12:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://www.actorsmanagementinternational.com

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-05-25 12:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: This is the agency I've joined 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-05-26 12:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How is your day my Lou?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-05-29 16:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Cannot find anywhere to get my eyebrows waxed üò∞üò∞

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-05-30 12:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I couldn't find my wallet this morning

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-05-30 12:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-05-31 10:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did you see all of the people in the office?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-05-31 10:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did they all say hello to you? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-05-31 11:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: At least they can look after Lily for me while I rehearse 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-06-01 12:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: GOOOOOOO LOOOOOUUUU!!

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-06-02 09:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: They only have the sessions at 12pm üòî

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-06-02 13:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm going to go to the doctors tonight and get a facial

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-06-02 13:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Is my wallet anywhere at home Lou?

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-06-02 14:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lou...?

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-06-02 17:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I am on my way home now Lou 
