
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-09-09 20:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What about you? How is Lily?

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-09-09 21:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What happened?

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-09-09 21:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-09-10 18:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How is Lily going?

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-09-10 19:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Oh did she?? 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-09-10 19:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How did she lift it?

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-09-10 20:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Is that for the parking? 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-09-10 20:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where are you staying?

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-09-10 20:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where did you sleep last night?

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-09-10 20:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Oh was it her birthday? 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-09-10 20:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where are you now?

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-09-10 20:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you going to yours now?

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-09-12 17:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What about chips and drink?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-09-12 18:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Coming now 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-09-13 16:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you coming to see Lily or not?

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-09-14 09:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hi Louisa, are you coming in today?

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-09-14 09:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You can come in Louisa 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-09-14 09:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do you mean?

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-09-14 11:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where have you gone?

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-09-14 12:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you coming back here?

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-09-14 12:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm I don't know have you had any lunch?

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-09-14 12:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm they are more dinner food 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-09-14 17:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I was told I have to be here 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-09-14 17:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: The child protection services said 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-09-14 18:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Instead of having a go at me why can't you just talk to me?
