
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-08-20 21:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do you mean?

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-08-20 21:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Oh was it?

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-08-20 21:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmm what a coincidence 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-08-21 09:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I was going to take Lily to watch it 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-08-21 09:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: At the movies 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-08-21 09:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How did my mum go? 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-08-21 09:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: The password should be Batmamvsuperman1 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-08-21 09:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Or it might be Batmanvsuperman2

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-08-21 09:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-08-21 09:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I just reset it 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-08-23 07:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You can come down 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-08-23 17:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm coming now 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-08-24 08:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you coming down?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-08-24 08:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You can come down 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-08-25 12:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I've got the runs 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-08-25 12:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Then go to the toilet

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-08-25 12:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It's probably the kfc

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-08-25 22:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: The real Lily 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-08-25 22:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-08-25 22:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do you mean?

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-08-26 20:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I got McDonald's 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-08-26 20:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What did you and my sister eat?

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-08-26 20:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: About to fall asleep 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-08-27 07:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm using my phone to take calls for work 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-08-27 17:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are your parents hungry?
