
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-01-24 20:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: good
Text: Yeah I can do that then, sounds good üòä

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-01-29 06:54:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: good
Text: Yeah that sounds good üòä

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-02-15 22:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: thank
Text: Haha no it's okay but thank you for the offer Lou I have bandaids here actually 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-02-17 12:06:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: good
Text: Yeah that is a good resume/CV Lou

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-02-27 20:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: please
Text: That would be nice if you can for me please 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-03-01 18:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: good
Text: Yeah I'm doing good 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-03-02 14:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: thank
Text: Okay then Lou. I should be fine though but thank you 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-05-03 12:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: Thanks for being supportive Lou üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-05-10 14:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: Awesome Lou üë¶üèªüôåüèº

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-07-01 22:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: Yes I will Lou. I do not plan on having any kind of rough play with Joshua at all. 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-07-03 19:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: well
Text:  Well I'm glad he did. 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-09-03 16:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: good
Text: Yeah she told me that's good then 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-09-17 21:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: And that's great that's my Mums choice. 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-09-22 18:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: support,good,well
Text: You had to make sure Joshua was well and good first even though he wasn't the one who drowned and was on life support. 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-12-30 21:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: I gave her nurofen to see if that helps. If she is still like this tomorrow I am taking her to the hospital

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2023-04-01 11:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: please
Text: Could you please respond with a mature and reasonable response regarding Lily's passport. 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-06-04 11:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: These are all very lovely photos 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-09-20 17:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: These are very lovely photos 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-01-24 09:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: Thanks Louisa üòä the day has just started! Doing physical warm ups 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-01-09 18:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: please,understand
Text: I didn't want to leave at all. Please understand this but you kept telling me I had zero choice with Lily, do you know how that makes me feel? It makes me feel like I'm not a parent, I'm not a dad. That's why I left Louisa. I didn't leave to go choose sides as you keep stating this is untrue. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-01-12 16:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: better
Text: As I've said before you, it doesn't matter who or how I got it, it was going to make our lives a whole lot better, it's not my fault you couldn't see the bigger picture 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-11-16 16:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: So what are you saying Louisa? That what happened to Lily wasn't your fault or responsibility? That it is all Lily's fault for the way that she currently is?

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-09-17 22:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: So if you want to visit Lily on certain days and times we would have to organise it and if you want to bring Joshua along you can as I would not cut Joshua out of Lily's life

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-02-24 16:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Text: He is fast, he didn't even bother putting his socks on just his shoes haha

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-06-23 07:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.62)
Keywords: help
Text: What do you want me to do Lou? 

You do not have to resign from work, I said I would help you you do not have to do that. 
