
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-01-12 20:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: I don't know what you want me to say. I feel as though our conversation is veering off somewhere else 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-01-13 13:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: What do you want to do Louisa? 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-01-13 19:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: What do you want to do about us Louisa?

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-01-14 12:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: I can call after 1ish if you want? 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-01-14 14:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Why did you want to call?

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-01-15 07:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: I want to see the kids too. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-01-15 07:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: What do you want from me? 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-01-16 15:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: What do you want from me?

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-01-28 06:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Or do you want me to wait for you?

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-01-28 07:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Do you want me to go park in front of the other lawn?

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-01-31 17:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Did you want me to come over and have a look?

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-04 16:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: If you want I can come over tonight?

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-05 11:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Does Joshua want to go to McDonald's tomorrow?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-02-16 14:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Did you want me to take Joshua?

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-19 18:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Did you want me to have Lily tonight?

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-20 07:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: We can go to the vegan restaurant if you want?

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-02-21 18:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: What do you want me to do then? 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-02-23 14:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Why do you want to do traffic controller? 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-02-24 11:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Why do you want that?

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-02-24 16:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: And I want to spend the day with Lily going to the beach, getting ice cream 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-02-28 09:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Hey Lou you can come here at 11:30 at the latest if you want more time

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-02-28 12:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: What do you want to do then?

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-03-01 18:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: Hmmm I want to be healed now 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-03-03 10:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: If you want to üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-03-18 16:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.08)
Text: You want another baby? 
