
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-03-12 08:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We are almost there anyway 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-03-12 13:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We will be home by 8ish Lou 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-03-12 13:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-03-12 14:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-03-12 14:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-03-12 15:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lou we are going to comeback early 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-03-12 16:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼￼￼

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-03-12 19:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Golly gosh there is covid everywhere Lou!!! 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-03-12 20:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-03-12 20:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You mean covid isn't for us right Lou? 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-03-12 20:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-03-12 20:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: 😮

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-03-13 08:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ✊🏿

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-13 08:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Black power!!! 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-03-13 08:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Right Lou??!!

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-03-13 09:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Or it can mean black power right Lou??!

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-03-13 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmmmmm 😤

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-03-13 15:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I don't know 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-03-13 15:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I have finished work 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-03-13 15:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-03-13 15:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do you think they are $90

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-03-13 15:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm going now to get them 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-03-13 15:54:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'll show you the shoes I've gotten, I got them for $80 because I signed up for a membership 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-03-13 15:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-03-13 16:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼
