
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-10-11 12:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.21)
Keywords: well
Text: Lily wasn't well over the weekend and had kept coughing up secretions so I stayed up with her to do suctioning

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-11-10 21:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.21)
Text: I will never forgive you and Joshua. 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-11-16 17:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.21)
Text: I can never forgive you or Joshua for what happened to Lily. 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-05-06 10:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.21)
Keywords: sorry
Text: And I'm sorry that I didn't leave straight away 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-02-25 20:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.21)
Keywords: please
Text: I've got nothing else to say. I'm going with what you're saying and I've got nothing else to say to the matter. I do not want to continue arguing please. 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-02-26 21:06:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.21)
Text: Joshua spends one time unsupervised with his family and then he comebacks nearly brainwashed about Jesus and God. That's not fair on Joshua and it's not fair on us. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-06-28 09:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.22)
Text: You've ruined my career and life already Louisa so I don't know why you're saying you don't want to do that. I've got nothing left to give you so there's really nothing else for us to talk about anymore. I told you the other day that our relationship is over and I stand by that. 

If you don't want to let me see Lily then that is fine by you but I will be going to family court tomorrow so I can at least get some visitation for my child.

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-09-01 11:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.22)
Text: Haha Joshua looks angry!! 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2021-09-03 11:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.22)
Keywords: sorry
Text: Aww I'm sorry Lou!! 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-09-22 11:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.22)
Keywords: sorry
Text: Sorry Lulu I only just saw this message!!

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-10-03 11:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.22)
Keywords: sorry
Text: Sorry for asking!! I just remembered I had the car 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-01-12 15:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.22)
Text: Then you're not supportive of me

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-11-20 12:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: She had tears in her eyes 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-01-20 19:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: I think the border opening has been delayed

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-03-28 16:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: Yeah I think she would be sad 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-07-23 12:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: I want you to stop contacting me and people that are in my life. 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-08-20 20:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: I've forgotten my password to login and I can't reset it 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-09-17 22:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: I want to know because then I feel closure and stop coming up with 100 different scenarios in my head. 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-10-10 11:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Keywords: well
Text: To me, you and Joshua are coming spidered unsafe around Lily. I have to prioritise Lily's safety and well-being from the people who let her drown. 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-10-18 16:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: What do you want me to do about that? You're the one who cuts people off from your life. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-12-30 21:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: She did have tears and was making the same noises as before 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-11-08 16:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Text: I should be home by 5:30ish ðŸ¥° I'm on the fremantle train line train, I almost missed it because I didn't know the fremantle and midland train line is the same it goes all the way 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-25 19:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Keywords: trust
Text: You don't have to trust me it doesn't matter anymore. The only time I'll see Lily is when I see you so we are just going to go with that. I'm done arguing and doing this anymore. I don't want negative things in my life and all I want now is just to make sure you and the kids have a normal life

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-10-15 18:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.23)
Keywords: care
Text: You don't say that I abuse children. Did any kid that was in my care drown or have severe brain injuries? No. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-08-21 17:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: negative (score: -0.24)
Text: I'm not sure where to park though at canning bridge station 
