
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-09-21 14:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Don't worry about me I will be home when I can Lulu ‚ù§Ô∏è

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-02-03 08:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: I have been don't worry 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-06-17 09:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Don't worry about dinner 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-08-13 11:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Don't worry 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-10-09 06:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Don't worry about it. 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2021-12-03 18:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: I'm agreeing with you. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-01-31 10:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: He would've been excited too 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-02-08 13:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: We have the preview today for the play, one at 2:30 the other at 7:30

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-10 11:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Lou are you excited for tonight?

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-02-12 18:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: We had 691 people attend this afternoons session of the play 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-02-14 20:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: together
Text: Wimiya (Billy) and I are going to write a play together 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-16 11:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: good
Text: Okay that's good then but I meant about the school pick up for today, if you're still at the court at 2:30 let me know and I can go get him üòä

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-03-28 10:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Showing adventures of Lily 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-06-10 16:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: love,miss
Text: No I just wanted to say that to you because I love you and miss you üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-07-15 19:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: sorry
Text: Yes I'm working all weekend sorry

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-09-04 20:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: please
Text: Tomorrow can you please get me from McDonald's a mighty McMuffin meal with a cappuccino and a cheeseburger with extra sauce and onions and no pickles with large chips please

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-09-21 16:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: well
Text: Well what else do you want me to do?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-09-22 17:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: well
Text: Well that's what happened Louisa. I remember it clear as day, I was shocked by what Joshua said. 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-09-29 21:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Innocent baby. 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-11-02 18:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Yeah I'm busy driving on the freeway 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-11-16 17:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: happy
Text: I've lost my daughter Lily. You expect me to be happy?

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-09-04 10:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: Okay Lou, my sister can drive up but she will probably have to stay the night because she can't drive past midnight due to her being on Red P's but if she drives she can bring the cat, thoughts??!!

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-27 20:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Keywords: well
Text: You are doing more than well 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-11-05 14:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.34)
Text: It's so funny Lulu seeing all the parents complaining about nits, why don't they do what I did and shave their kids head problem solved right Lulu!!? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-12-03 17:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.33)
Text: I still believe he did something to Lily and you are just hiding it from everyone so he doesn't get hated or get in trouble with anyone, again you will and always have preferred to favour Joshua over Lily. 
