
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-02-13 20:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: 840 people tonight

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-02-13 20:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We are going to a rooftop penthouse tonight for afters I'll send a photo

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-02-13 22:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-02-14 10:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ohh it is at 2pm till 5pm

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-02-14 10:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How are you today?

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-02-14 13:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-02-14 13:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: This is the boat we are going on today

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-02-14 14:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-14 15:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-02-14 15:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: My manager is looking into it for you 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-02-14 17:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We are now at a bar now in Elizabeth Quay so we are off the boat on land ‚ò∫Ô∏è

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-14 18:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ‚ù§Ô∏è‚ù§Ô∏è‚ù§Ô∏è

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-14 20:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What happened?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-02-14 20:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lou?

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-14 20:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ??

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-14 21:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hey Lou 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-02-14 21:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lou!!

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-02-15 10:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lou!!??

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-02-15 11:06:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hey Lou 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-02-15 11:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What are you up to Lou 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-02-15 11:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: My ticket blew over when I closed the door 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-02-15 11:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: And I didn't realise 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-15 11:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What is the rose for? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-02-15 11:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ü•á

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-02-15 19:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº
