
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-04-12 10:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How are you my Lou?

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-04-12 10:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: When I get to my place I FaceTime you

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-04-14 14:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-04-17 16:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://vt.tiktok.com/ZSdBsma5V/

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-04-20 12:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I have finally printed my scripts Lou 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-04-20 12:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Yea we can my Lou 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-04-20 12:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I know right Lou!!? 👦🏻

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-04-20 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: But took me so long to set the account up hmmmmm 👿👿

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-04-20 12:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-04-20 12:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: My new wallpaper Lou 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-04-20 13:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: The occupational therapist finally answered the phone 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-04-20 13:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I can go get my exercises done now 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-04-20 13:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm going there at 2pm today

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-04-20 15:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ￼

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-04-20 15:11:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: 😤😤😤

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-04-20 15:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: You'll see, you'll all see!!!!

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-04-20 15:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-04-20 17:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Was there for soooooooooo long

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-04-20 17:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: LOOOOOOOUUUUUU!!!!!!!!

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-04-20 17:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm driving Lou 🙇🏻‍♂️

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-04-20 17:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Let me finish my dinner first and I'll be over soon

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-04-20 18:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm leaving now, will be there soon. 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-04-21 19:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How late will you be my Lou? 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-04-24 14:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did you try to call me?

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-04-24 14:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm must've been a Gypsy 😤😤
