
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-11-24 12:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you Lulu üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-11-26 14:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you too üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èü•∞

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-12-16 13:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: good
Text: We should book it in for a service to make sure everything is all good with it

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-12-24 16:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: best
Text: I'm gonna do my best üë¶üèª

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-01-07 14:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you too Lou. 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-01-09 19:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you too Louisa, I really do. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-01-09 19:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you Louisa. ‚ù§Ô∏è

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-01-11 08:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you Louisa. 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-01-11 09:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you Louisa exactly as you are. 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-01-23 18:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: appreciate,thank
Text: Thank you for coming over to see me, I appreciate it a lot üòä

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-01-24 14:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: happy
Text: They went to sleep feeling happy maybe 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-02 20:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: appreciate,thank
Text: I'm just leaving to go home now. Thank you I appreciate that a lot Lou 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-10 22:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: best
Text: I'm doing my best to see it Lou 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-02-14 17:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: best
Text: I do my best Lou üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-21 13:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love already sent through all of it for you Lou üòä and for the other jobs too 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-26 20:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you too Lou 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-02-27 18:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: trust
Text: Okay I trust you Lou 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-02-27 20:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: I love you too Lou. 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-02-28 12:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: best
Text: It's probably best to get Di and Terry to get Joshua then after school 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-03-10 14:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: trust
Text: It's going to be okay trust me

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-03-13 09:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: Because you love me üë¶üèª

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-03-14 08:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: best
Text: I do my best Lou üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-03-14 15:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Text: Loved "I want to show Joshua parts of avatar and say that these are an embodiment of our aboriginal ancestors, and they believe in Eywa which is another word for the dreaming, Mother Earth or the universal us. And we believe that too. What do you think?"

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-03-18 18:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Keywords: love
Text: Lou, I love you üë¶üèª‚ù§Ô∏è

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-03-22 12:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.64)
Text: Is that cool and funny?
