
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-08-27 12:54:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-08-27 13:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-08-27 13:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We can do this!!

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-08-27 20:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hello Lulu!!

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-08-27 21:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We are on our way now!!

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2021-08-28 14:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: My pen fifteen??

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2021-08-29 13:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Is Joshua allowed to watch? 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-08-31 10:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Absolutely Lulu ü•∞

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2021-09-02 09:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Woah it was hailing!! 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-09-02 14:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you getting Joshua?

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-09-03 11:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I forgot to go!!!

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-09-03 11:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How about I give you $50 for petrol? 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-09-03 11:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I thought we were going to buy food when we get to the camping spot or the town that's there?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2021-09-03 12:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I sent money to you last week, again I will be sending you money next week 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-09-03 12:54:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Keywords: understand
Text: I don't understand why you are saying that I'm not settling anything to you, I told you before I left that I would be paying you money back 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-09-03 12:54:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: And I will Lou. 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-09-03 13:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you coming back home for lunch?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2021-09-03 16:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We should come up with a splitting of finances for essential things that we need in life such as rent, food petrol, house bills etc

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2021-09-03 17:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: The car has a full tank of petrol now

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-09-04 10:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We can set up the spare room for her 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-09-04 11:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm actually not working tomorrow remembers? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-09-05 18:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Floatie for Joshua 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-09-06 15:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Will I have time to go to the beach really quick to test my face mask? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-09-08 18:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-09-09 10:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº
