
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-02-01 12:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How did you go?

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-02-01 12:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: With the mechanic?

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-02-01 15:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-02-01 15:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Now I'm just sitting around doing nothing 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-02-01 16:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did the lawyer just say that'll be the outcome?

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-02-01 16:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do you mean?

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-02-01 16:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What did they say about this Friday?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-02-01 16:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did they tell you about what would be talked about etc?

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-01 16:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: But we did?

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-02-01 16:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We did it on Friday, 7 days before court

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-02-01 18:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: 4.5 hours to go ðŸ˜…ðŸ˜…

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-01 18:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do you mean by that Lou?

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-01 18:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do you mean by different?

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-02-01 18:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Right now we can't do much because we haven't got any outcome or direction to where this is heading

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-01 18:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What can I do then? 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-01 18:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Because I don't know what I can do right now. 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-02-02 13:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What do I do?

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-02-02 14:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm do you think it's a dentist issue?

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-02-02 14:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I booked an appointment 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-02-02 14:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: For Monday at 3pm

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-02-02 19:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I put it as private my relationship status 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-02-02 20:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It's been a long day here 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-02 20:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Did Joshua just finish the shower?

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-02-02 20:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Jaw*

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-02-02 20:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Keywords: listen
Text: Can I listen to this stuff when I'm going to sleep? 
