
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-03-29 07:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: He's very lucky that Chris Rock didn't file a police report 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-08-09 21:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: That's very nice Lou 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-09-27 08:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.48)
Text: Very nice photos Lou 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-09-22 15:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.47)
Keywords: trust
Text: I don't want another partner, you think I'm ever going to trust anyone again? 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-09-21 16:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.47)
Text: I didn't assault him. 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2023-02-28 15:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.47)
Keywords: care
Text: Since July last year Lily hasn't been able to do anything. She can't smile or eat or laugh or anything and you don't seem to care at all yet you tell everyone that you are a caring mum and lie about why Lily was taken from you. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-01-27 09:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.47)
Keywords: support
Text: So what do I do about child support? Do I have to contact them?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-07-18 09:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.47)
Text: Yeah because from previous experience with you I have lost friends. The thing is Louisa I shouldn't have had to show you the messages you should've believed and trusted me but you didn't. 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-11-16 16:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.47)
Text: It's not an accusation it is the truth. 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-11-09 12:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: well
Text: Well I don't know Lou, I don't know who to allow in my life. At the moment I'm so confused on who I want in my life including family and friends because I don't know now. I hate having friction or tension with people, it makes me feel uncomfortable. I don't want people in my life that think violence is "okay" to commit on other people. I don't have an inner circle, I don't have close friends anymore. 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-08-26 12:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: I mean you are reacting in a way that I have just given up on life and I'm working at Coles full time as a checkout operator haha

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-08-26 16:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Did you just want to stay in the house then? I can clean the house when I finish work. 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-09-02 14:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Yeah that should be fine Lulu 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2021-09-04 07:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: You're not my genie Lulu haha

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-09-10 17:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: He's doing a poo haha

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-09-19 08:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: best
Text: That was the best breakfast, see no one can beat you üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èü•∞

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-09-25 14:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: We have received all the food haha üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüòã

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2021-11-15 13:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: best
Text: You are the best Lou and no one can beat you ‚ù§Ô∏èüëçüèª

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2021-11-21 12:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Aww how cute 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-11-22 17:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: Laughed at an image

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-11-28 10:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: I kind of want to be healthy so maybe I just have chicken and bread rolls ‚ò∫Ô∏è

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-12-16 10:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: well
Text: Okay well I'm just picking up the hire car now 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-12-16 10:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Keywords: well
Text: Well I'm coming home now okay, I'll be back soon

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-12-16 12:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: I'm trying to find options for us where we can benefit that's all. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-12-16 13:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.46)
Text: The ad is gone now haha üòú
