
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-12-22 21:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lily does not deserve to live her life the way she is currently. 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-12-23 10:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are you coming today?

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-12-23 10:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ??

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-12-23 18:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼Lily was not born to be the way she is now. 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-12-24 17:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I've had my whole parenting experience taken away from me. You didn't, you got to have Joshua and watch him grow up and develop. 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-12-24 17:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm not even considered a parent anymore, I'm just carer for Lily now. 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-12-29 15:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Is doing 3 sessions a week enough?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-12-29 15:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I was gonna give it 20 sessions and do a review

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-12-29 15:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: So far she has only done 7 sessions 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-12-29 15:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I don't think so because she is too prone to seizures 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-12-29 16:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I will look into it later on

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-12-29 21:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I didn't take any sides 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-12-29 21:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We can talk about it tomorrow

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-12-29 21:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: In person 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-12-29 22:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We will discuss it tomorrow

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-12-30 10:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ??

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-12-30 21:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: She is settled now 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-12-30 21:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: She is sleeping 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-12-30 21:23:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I will bring it up with them 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-12-30 21:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Yet you think I don't know anything. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-12-31 08:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Every time I move her right leg she twitches and jolts. 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-12-31 08:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Next time don't do any stretches in the chamber because you must've pulled something 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-12-31 08:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How dare you. 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-12-31 08:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Do not come to the therapy sessions again. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-12-31 08:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: And next time you speak to Joshua you can tell him from me that he is never seeing Lily again and that Lily is not his sister at all. 
