
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-02-20 14:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What time are you coming?

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-02-21 11:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: My car service cost $860 today

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-02-21 11:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How has your day been? 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-02-21 11:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I've also done my admittance form for hospital next week

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-02-21 12:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: For me personally I can see the same message from Lucifer to the video you shown me 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-02-21 19:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ?

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-02-22 13:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I didn't know that im going to look now 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-02-22 13:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-23 11:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hey Lou üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-02-23 13:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How has your day been?

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-02-23 14:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Why is that Lou? 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-23 17:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-23 18:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-02-23 18:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-24 08:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hey Lou, did you see we had over 600 cases of covid yesterday?? üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-24 11:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Myself Lou 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-02-24 13:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hey Lou I've finished here, can I come over now and I can take Joshua to gymnastics 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-02-24 14:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm here 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-02-24 15:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Meet at McDonald's O'Connor at 4:55 üòä

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-02-24 16:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: See Lou I told you, China is not putting any sanctions on Russia they will trade as normal 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-02-24 16:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: And then on Saturday meet you at McDonald's for the exchange of Joshua with Michael

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-02-24 16:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What time are we taking Joshua to McDonald's on Saturday? Was it 1pm?

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-24 16:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I was going to take her to see my mum 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-02-24 16:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What time does gymnastics finish? 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-02-24 16:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: They are still going 
