
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-03-11 18:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Lou are you okay?

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-03-11 20:08:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Awwww okay then I'll put it on 19 degrees then hmmm ğŸ˜¤ğŸ˜¤

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-03-13 09:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then Lou I believe you ğŸ‘¦ğŸ»

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-03-14 14:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then Lou see how you feel ğŸ‘¦ğŸ»

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-03-14 20:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay I will do that Lou, Eywa is always listening ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-03-15 06:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ohh okay then Lou ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-03-15 12:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Awwwww okay then 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-03-16 16:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ohh okay then Lou ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-03-18 18:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then Lou 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-03-19 20:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: I will see you tomorrow after work okay? â˜ºï¸

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-03-20 07:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay I can do this ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-03-20 08:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: I put Lily E. is that okay?

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-03-22 07:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Aww okay then Lou so I follow the famous accounts followers correct? ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-22 13:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay I posted a TikTok have a look Lou ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-03-23 09:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-03-23 18:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then Lou we can do that ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-03-26 19:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ahh okay I'll just comeback to mine then for tonight ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-03-27 12:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Oh okay then. So does that mean your sister is putting a case against your dad?

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-03-28 17:28:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Keywords: thank,miss
Text: Aww thank you Lou, I miss you too a lot 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-03-29 16:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-03-30 14:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay then

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-04-01 17:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay I'll call up and order it then 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-04-01 18:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Ohh actually I'll go get it it's okay

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-04-02 15:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: You don't have to get vegan it's okay

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-04-04 18:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.23)
Text: Okay Lou, what I'll do is after I have dinner with Alan I will come back to yours after Tuesday night and then on Wednesday I have my exam test which I have to do during the day and then uni at 2pm-4pm and then I will comeback to yours so that you can go to your book club
