
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2021-12-25 12:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: We are going to visit my mum and grandad 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2021-12-25 13:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: 2 new cases today in WA

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2021-12-25 15:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I've finished now 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2021-12-25 15:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Where am I ubering to?

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2021-12-25 15:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Coming now 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2021-12-26 14:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How do I respond to this?

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2021-12-28 11:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: The name rings a bell, why is that?

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2021-12-28 19:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://wagingnonviolence.org/2021/12/the-new-spider-man-movie-is-a-lesson-in-restorative-justice/

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2021-12-31 09:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: https://amp.9news.com.au/article/ec2ce723-28be-4b87-b7ea-463abe3c0b30

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-12-31 09:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: This is why covid needs to be contained 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-12-31 09:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-12-31 12:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Shall we comeback and get you??

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2021-12-31 12:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Aww man 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2021-12-31 12:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: At least it's just that 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-12-31 12:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmmm

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-12-31 12:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I can't return the hire car anyway 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-12-31 12:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: They had half a day today because of New Years

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-01-02 13:51:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I didn't throw you under any bus. 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-01-05 12:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: How are you and the kids? 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-01-06 20:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: If that's the way you see me Louisa then that's all I can say. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-01-07 11:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: When am I allowed to see the kids? 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-01-07 13:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: What actions? 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-01-07 13:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Who's the public that you are referring to?

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-01-09 17:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Are we starting this routine this coming week then?

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-01-09 18:37:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I wasn't talking to her. I haven't spoken to her since you sent that message to her. 
