
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-09-21 16:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: These are all nice photos 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-09-22 07:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: It's easier if the buttons are not on 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-09-23 12:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: It sounds like what you want Louisa is to have Lily full time custody again and let me visit her once or twice a week, the same arrangement that suited you and only you. 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-09-26 11:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: That'll be easier 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-10-13 19:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: That looks nice 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-10-13 19:46:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: That sounds nice 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-10-13 19:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: That sounds nice Louisa 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-10-28 17:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: How nice 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-11-16 17:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: You favoured Joshua all the time. 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-12-30 19:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: I'm not having a go at you or anything I just want to know because I may take her to the hospital if she still is like this 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2023-01-06 16:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: A response would be nice. 

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2023-03-07 16:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: I would like to get Lily a passport because I want to take her to the doctor in America 

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2023-03-15 09:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Keywords: future
Text: A response regarding your daughters health and future would be nice. 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-18 20:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: That place looks very natural 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-03-27 07:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: Ohhh that sounds more like a nightmare Lou üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-11-08 16:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Keywords: thank
Text: Thank you Lulu! I have an audition for the theatre company due this Friday too, it's a musical so I have to do a song üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-05-31 12:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: What a little cutie!! 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-12-03 17:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: Lily doesn't have a brother, Lily doesn't need a brother especially a kid like Joshua. 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-01-12 16:17:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: Me telling you that I don't want to talk is respectful to you. 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-09-17 21:19:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: I'm not lying, the situation has totally changed from that time Louisa 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-09-22 16:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.42)
Text: I didn't say you hurt Lily intentionally. 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-03-11 11:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.41)
Text: I was thinking maybe next week to let my arm heal a little bit more, do you agree? 

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-03-28 10:53:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.41)
Text: We should do more of them like that 

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-07-19 16:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.41)
Keywords: sorry
Text: I'm sorry you feel that way but that is not my fault. 

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-09-14 19:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.40)
Text: You are not getting abused here. 
