
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-02-28 07:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm going to have to remember to bring a laptop to this lecture next time

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-02-28 09:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm finished my first class 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-02-28 11:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm coming!!

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-02-28 12:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I could be 5-6 hours 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-02-28 12:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: The nurses are going to message or call you to let you know when to come and get me 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-02-28 12:35:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Is this at Volkswagen?

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-02-28 13:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: So...I have to wait till around 5pm now for my surgery

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-02-28 13:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: So it may be later tonight till I get picked up

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-02-28 13:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I have to lay in the hospital bed until then 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-02-28 13:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-02-28 13:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I can't stay overnight because I have uni tomorrow morning

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-02-28 13:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It's at 8am

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-28 13:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm I guess we will have to wait and see because they said I'll be getting discharged today

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-02-28 13:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: But that could change 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-28 13:33:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: If they are sleeping 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-02-28 13:58:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm waiting waiting waiting 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-02-28 16:07:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm so hungry 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-02-28 20:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: It's on less than 20%

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-02-28 20:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I send a photo 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-02-28 20:56:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I've had heaps already 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-02-28 20:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-02-28 20:59:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I told everyone that I'm studying nursing too üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-28 21:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Ôøº

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-02-28 21:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I wasn't expecting to stay overnight and didn't pack a charger üòî

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-02-28 21:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: But I have tv in my room
