
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-03-13 16:20:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I can't tie my shoe laces 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-03-13 16:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Wait I did it!! ğŸ˜¤

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-03-13 16:21:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: âœŠğŸ¿

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-03-13 16:22:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-03-13 16:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmmmm ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-03-13 16:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I don't believe in the gods

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-03-13 16:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmmmm I will think about this 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-03-13 18:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-03-13 18:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: She is very aware with her eyes right?

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2022-03-13 18:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-03-13 19:03:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: ï¿¼

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-03-13 20:34:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Why is that Lou?

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-03-13 20:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Force*

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-03-13 20:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Keywords: together
Text: We should watch it together Lou 

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-03-14 07:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Two beans 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-03-14 07:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: A big bean and a little bean

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2022-03-14 07:49:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Because of covid so they will be recorded only and put online to watch 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-03-14 08:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: That's what I'm doing Lou!! ğŸ‘¦ğŸ»

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-03-14 08:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I'm doing my assignment where it's basically me writing my nursing resume 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-03-14 09:36:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Lou if you are wondering where your food bank card is, I have it in my wallet ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-03-14 11:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I have my other uni class at 2pm today to talk about medical pluralism ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-03-14 11:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: I think it's from the jalapeÃ±o poppers I had for a snack last night ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸ğŸ˜°

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-03-14 11:13:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Hmmmm it cost $12 ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-03-14 11:18:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Golly gosh Lou, we would have to drive really fast down south away from the whole area

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-03-14 11:32:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: neutral (score: 0.00)
Text: Awwwwwwww I guess you are right Lou ğŸ™‡ğŸ»â€â™‚ï¸
