
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-10-07 18:09:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Text: She is stable at the moment

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-10-13 20:12:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Text: Yeah your mum said you came in 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-10-26 08:39:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Keywords: thank
Text: No that is okay thank you 

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-10-26 08:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Keywords: thank
Text: No it is okay thank you 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-11-05 19:25:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Text: Yeah obviously üòÇüòÇüòÇ

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-11-16 15:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Keywords: thank
Text: No that is okay thank you 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2022-12-30 11:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Text: Yeah I can hear her 

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-12-30 21:24:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Text: Yeah I know Louisa 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-12-31 08:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.30)
Text: Absolute joke. 

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-11-21 12:41:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.29)
Text: It's okay Lulu I can do it! üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2022-08-21 09:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.29)
Text: Okay it's Batmanvsuperman!1

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2021-11-07 16:50:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.29)
Keywords: better
Text: But it's better if we get her into this mindset now so then she won't be like this in the long term

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-02-16 11:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.29)
Keywords: care
Text: I'm at the movies on my own having self care after my disturbed morning!! 

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-01-15 08:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.29)
Keywords: support
Text: How am I not being respectful to you Louisa? I've offered support to you, I've sent you money, I've paid the rent, I've NEVER blocked your number, I haven't called you any names. All I've wanted to do is cooperate with you this whole time, how is that being disrespectful to you?

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2021-11-24 12:29:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.28)
Text: I had gotten some free snacks but not actual lunch üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2022-09-22 15:31:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.28)
Text: I'm not fighting against you Louisa. I'm not saying you have zero rights for Lily. 

You know this is what you did to me with Lily. 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-03-13 10:01:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Keywords: well
Text: This as well. 

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2021-08-26 12:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Keywords: well
Text: Well I plan on coming a nurse practitioner where the salary is much more than that 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2021-08-26 16:38:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Keywords: well
Text: Well I didn't imply that about her? 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2021-09-03 12:48:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Keywords: well
Text: Well I am paying you back Lou. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2021-09-03 16:42:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Text: I am going to pay an additional $200 a fortnight to you until the amount I owe from Splitwise is fully paid. I will be paying as promised the phone bill $100 a month. I have made one payment of each so far 

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2021-09-13 19:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Keywords: well
Text: Well think about the pros and cons

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2021-09-25 09:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Text: To add you and Joshua on my health insurance. That being said will you be paying anything for that or would you like me to pay for the whole thing?

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2021-09-30 09:06:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Keywords: well
Text: I'm doing well my Lulu ‚ò∫Ô∏è

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2021-10-16 16:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.27)
Keywords: well
Text: Should I message Simon as well?
