
You are analyzing text messages for evidence that could support a legal defense case.
Focus specifically on identifying evidence of Positive Relationships.

Look for messages that demonstrate:
- Evidence of love
- Evidence of care
- Evidence of trust
- Evidence of respect
- Evidence of support
- Evidence of help
- Evidence of appreciate
- Evidence of thank
- Evidence of sorry
- Evidence of good

For each message, provide:
1. A brief assessment of how it shows Positive Relationships
2. Key phrases or words that serve as evidence
3. How this could support the defense case

IMPORTANT: Focus ONLY on Positive Relationships in your analysis.


Here are the messages to analyze:

--- MESSAGE 1 ---
Date: 2022-08-25 12:27:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.18)
Text: No thanks I got everything I need 

--- MESSAGE 2 ---
Date: 2022-09-17 22:14:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.18)
Text: No thanks. 

--- MESSAGE 3 ---
Date: 2022-09-18 09:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.18)
Keywords: good
Text: That's no good Louisa

--- MESSAGE 4 ---
Date: 2022-09-18 09:45:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.18)
Keywords: well
Text: Are you feeling dizzy as well? 

--- MESSAGE 5 ---
Date: 2022-10-20 15:55:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.18)
Text: No thanks 

--- MESSAGE 6 ---
Date: 2022-07-18 14:00:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: Okay. Why don't you want me there? 

--- MESSAGE 7 ---
Date: 2021-11-21 21:05:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: I know Lulu I never forget üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 8 ---
Date: 2022-09-17 20:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: I haven't forgotten the email. I'm rewording it. 

--- MESSAGE 9 ---
Date: 2022-09-26 12:16:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: Don't forget the card

--- MESSAGE 10 ---
Date: 2021-09-12 19:44:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Keywords: sorry
Text: Look I am sorry Lou. I don't want to fight anymore about this. 

--- MESSAGE 11 ---
Date: 2021-12-08 20:15:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: Do you want me to order you guys anything??

--- MESSAGE 12 ---
Date: 2022-03-26 17:40:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: Did you want something??

--- MESSAGE 13 ---
Date: 2022-04-09 18:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: Did you want anything Lou??

--- MESSAGE 14 ---
Date: 2022-11-07 17:30:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.17)
Text: I am busy down here. Can we talk later on this week? What do you want to talk about?

--- MESSAGE 15 ---
Date: 2022-02-03 08:52:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.16)
Text: Yeah I know but I worry about you and the kids because I don't ever want you guys to go without. I can go without no problem because it's just me 

--- MESSAGE 16 ---
Date: 2021-10-01 14:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Keywords: sorry
Text: Okay I'm sorry. I'll sort it out then, the budget for food should be $150 a week, $75 each 

--- MESSAGE 17 ---
Date: 2021-10-28 18:04:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Keywords: sorry
Text: Ohhh okay Lulus, I'm sorry Lulu  üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏èüôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 18 ---
Date: 2022-01-07 14:26:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Keywords: love,sorry
Text: I never wanted you and I to be in this situation Lulu and I'm sorry that I have failed that. I love you Lou 

--- MESSAGE 19 ---
Date: 2022-01-12 15:43:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Keywords: sorry
Text: Okay Louisa if you want to say that you can. I'm sorry that you feel that way towards me and I'm sorry that if I'm coming off as narcissistic as that wasn't my intention. 

--- MESSAGE 20 ---
Date: 2022-01-15 07:47:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Text: I want people in my life. I want to pick and choose people in my life. 

--- MESSAGE 21 ---
Date: 2022-02-02 07:02:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Keywords: sorry
Text: Aww that's okay, sorry I wasn't awake üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 22 ---
Date: 2022-02-02 19:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Text: What do you want me to put up then Louisa, you don't have our relationship status up at all. You don't tell me what you want to do with us or anything

--- MESSAGE 23 ---
Date: 2022-02-05 13:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Text: No I'll talk to him tomorrow about it when we get McDonald's it'll be easier that way I think

--- MESSAGE 24 ---
Date: 2022-02-14 13:10:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Text: 62 new cases of covid in WA today, we must be careful üôáüèª‚Äç‚ôÇÔ∏è

--- MESSAGE 25 ---
Date: 2022-02-17 15:57:00
From: 61488180171
Direction: incoming
Sentiment: positive (score: 0.15)
Text: Yeah I've got all of it but are you doing it too is what I'm asking?
